冰島拒絶「一帶一路」 彭斯點讚

美國副總統彭斯（Mike Pence）繼續在歐洲訪問，他昨訪問位於北極圈邊緣的冰島時表示，中國正積極擴大在北極地區的影響力，歡迎冰島拒絕中國「一帶一路」投資，並鼓勵冰島對中國電訊設備商華為說不。

他表示，中國在經濟和戰略上都在北極地區變得更活躍，因此各國應該加強聯盟，團結抵制中國以及俄羅斯擴大地緣政治影響力的努力，包括對中國的「一帶一路」倡議和向華為說不。他又指出，任何一個擁抱華為技術和設備的自由國家都會產生嚴重問題。

彭斯還談到當前的中美貿易戰，他說，美國將繼續對中國採取強硬立場，直到北京滿足華盛頓在結構改革方面的要求，包括開始承認管治冰島和美國以及全球各國互動的國際商業規則，「美國在與中國的自由、公平和對等貿易問題上立場堅定。」

彭斯昨在冰島與冰島總統約翰內松（Guoni Johannesson）參加貿易投資圓桌會談，隨後還與冰島總理雅各布斯多蒂爾（Katrin Jakobsdottir）舉行雙邊會談。

華府將要求北京有結構性改革

值得注意，彭斯在歐洲訪問中不斷談及中國，除了昨日在冰島的言論，此前已和波蘭簽聲明將矛頭劍指華為，而之後在愛爾蘭則繼續遊說愛爾蘭和歐洲各國嚴防華為5G技術。根據白宮之前的聲明，彭斯此行的目的在於「應對中國惡意影響力的威脅，包括5G網絡的發展」。

對此，《北京日報》旗下微信公眾號「長安街知事」今早評論，認為說服盟友對抗中國是訪問的主調，暗批彭斯是「反華急先鋒」。評論又將冰島總理雅各布斯多蒂爾一度表示有事不見彭斯，與彭斯「來者不善」扯上關係。

https://china.hket.com/article/2444817

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

哇屌冰島都想搞？

痴線
邊有文明國家會同你玩

冰島經過08年之後，知道經濟主權有幾重要

意豬

唔好以為人地破過產冇錢，冰島而家旅遊業好強
又變返富裕國家，洗同d生番玩一戴一露?

冰島真係全球值得學習既對象

支那想喺北極插旗

fucking chi na

準備歸邊

冰島又唔係大人又少起個咁快鐵路把鬼咩,輸死佢

話哂都維京人，點由得支那奴隸點佢做野

維京人

無野下話？不如絲綢之路隊過去美洲啦

雖說冰島破過產 但今日嘅佢靠旅遊業賺番晒番黎 做左富裕島國
邊洗同你咩支那豬玩一戴一露

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

一戴一露根本就係一個用黎玩新殖民主義嘅債務陷阱

(y)

彭斯究竟有幾撚憎中國

推

支那連冰島咁遠都想食埋

Push

中國要被鎖國囉

其實世界盃嗰陣，香港人咁多人撐冰島都係因為冰島人團結，當時我地都估唔到原來香港人都可以咁團結

其實我哋人仲多佢好幾倍
換句話說即係我哋要做都可以做到
香港人加油

下 好濕碎
我覺得唔夠我咁憎喎

風平浪靜就扮假膠互屌互撚
大是大非面前香港人果種團結、自律、包容、靈活真係世界級

相比起李麗珊嘅奧運零的突破，
2019 HK Summer先至最能夠代表香港

好似一樣700幾萬，冰島地方大啲咁。
但冰島足球隊可以逼和阿根庭

全球新冷戰佈局中

讚

我見wiki 話人口35萬

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

比中國搞冰島，咁變臭島都得啦

北歐人類文明之巔

屌你同#10 講d 野一模一樣既

因為真係事實
依家冰島個人均gdp全球排十幾 簡直係痴撚線

反華急先鋒

我知
句構同字眼一模一樣先覺得fun

冰島唯一淨土

啱啊
你睇斯里蘭卡同巴基斯坦

我記錯
自膠

“拒絕”
勿寫殘體字

LM

佢自己本身好似財政都唔係好掂？

北極？自古以來都係支那既領去 旁人不得對其指指點點 要維護國家主權 乜乜柒柒咁啦

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

冰島撚留名

I love Mike Pence

你都就落黃泉路啦支那
仲搞搞震

彭斯

覺唔覺彭斯好似自護基連

越多人越難團結

佢地呢啲 係地就中意

冰島會同你共產黨癲?咪反啦

幾時都話支持彭斯

冰島

骨氣

支那咪搞9人地冰島啦

冰島gdp排全球百幾
但人均GDP排全歐洲第三其實係有錢人國家黎

請你記住約定

In 白頭佬，we trust

好波